不經北角已經就黎到3點喇！

邊個話去北角開拖邊個就係鬼！
大家抖下比文宣上位啦

天水圍俾人拉咗89個人

理下天水圍班人啦 仲未有佢地消息呀屌